呢班人一定割撚硬!

向敵軍示好?又做番5年前啲野?
屌你地老母呀！

1

2

3

要請都加料先請啦

可能本身係鬼？

4

5

6

加左料等佢地放心姐

唔通加左料要拎大聲公講?

7

警察與卧底